惡法未撤回 林鄭未下台 今日再上街

惡法未撤回 林鄭未下台
今日再上街

【本報訊】香港人經歷回歸以來最傷感的6月，我們被催淚彈、胡椒噴霧熏得淚流滿面，因失去一個又一個戰友而痛不欲生；這也是最令人振奮的6月，103萬人一同為抗惡法走上街頭，200萬＋1人拒絕收貨堅持向政府怒吼，一日內成功眾籌600萬元，讓世界聽得見我們的呼喚。

相關新聞：撐警大集會 變「犯罪樂園」

不過，這個沒有人民授權的林鄭月娥政府只肯敷衍道歉、龜縮拖延，堅拒問責下台、撤回修例、撤銷暴動定性。面對冥頑不靈的政權，我們沒有放棄的餘地，也沒有放軟腳步的權利。

走過兩次反送中大遊行的長者今日堅決再上街，為支持下一代爭取應有的權利；70後中年怒斥林鄭政府誠信破產，再一次以腳步拆穿政府謊言；80後打工仔雖然失望但未絕望，因深信走下去才看得見希望；90後女生認為「係香港人就應該行出嚟，因為唔行出嚟對唔住自己」；00後學生踏出人生第一個7.1遊行，只希望盡自己能力做好本份。

民陣指，林鄭未下台，惡法未撤回，一日政權未回應五大訴求，香港人仍會共同進退。我們也許疲憊，但不能停下來；我們也許心痛，但拭乾眼淚便要再上路，一起走下去，一個都不能少，7.1，上街去。

記者：鍾雅宜 麥卓溢 凌懿君

相關新聞：早場冷清 僅20人到警總支持

下一則
下一則
撐警大集會 變「犯罪樂園」

撐警大集會 變「犯罪樂園」
早場冷清 僅20人到警總支持
黑社會吹雞撐警爆衝突
記協譴責危害記者安全
會展「戒嚴」首取消公眾觀禮
斥封館大陣仗 參展商索償
高智晟妻今與港人同行
流亡學運領袖周鋒鎖遭拒入境
反自動當選 做選民懲罰建制
葉劉誣衊變臉 李柱銘邀對質
胡志偉：777企硬恐擦槍走火
林鄭任內樓價飆17%專家：房策冇得救
學者、AI公司合作計遊行人數
「場仗未打完 不可再少一人」
女文員ifc墮橋亡 fb：盼看到港人勝利
死者父哭訴：我個女好乖
專家籲勿互傳消息「放負」
西環集中營：林鄭擺京上枱防建制作反
法改會92年倡修例警懶理縱容濫暴
大狀促立法規管截查程序
建議僅半數落實 修例最長17年
逆權六月
沒有大台的抗爭
完全抗爭手冊
血債票償

🕝🌂🥽⛑🎗📱❤️💧🚯😘

撤回惡法 林鄭下台
重啟政改 釋放所有政治犯
撤銷暴動定性 徹查6.12鎮壓

去緊維園

金鐘好多黑衫轉地鐵向銅鑼灣方向